gme amc 點會輸錢架

你班新手、賭徒，輸錢就抵撚死
見到好多人汁下格仔咁增加波動
我就會繼續sh
不過好想睇你地班傻系輸

恥笑

叫左唔好賭錢，輸錢就抵死既

繼續sh

佢宜家禁買，後幾日先精彩

睇下今晚wsb有咩行動

輸打贏要

傻西港女高追

希望你走得切 唔洗輸晒

唔走架喇唸住
對抗爆政
咁樣玩都得